[A/I] 災禍真實 禍つヴァールハイト [12] - 求carry魔女王

禍つヴァールハイト

KLabGames 最新力作 災禍真實

本作邀請到作家生田美和（代表作：《Final Fantasy VII》、《聖劍傳說：瑪那傳奇》）負責腳本；作曲家横山克操刀音樂

災禍真實的世界是以因十之光而即將毀滅的世界「ヴァールハイト」為舞台，講述了人類對抗災難和各種威脅的魔幻故事

戰鬥

協力

FAQ:

1. 咩職好？

盾，補 係必須既職業
打手: warrior, gunner
其他: 法，hunter

2. 首抽？

一開始送既可以出到ssr
再送2ssr卷同10抽，建議2ssr同職開得

3. 升lvl
打主線開圖，再掛機auto，半日多就上到50lvl

4. 協力
入人場免費，唔洗用卷就可以刷料，長期有人刷

5. 裝備建議

6. 職業

鎗手玩法:

主要係疊combo

前段輸出冇刀手/法咁大力，當疊上combo同awaken時，鎗手爆發輸出係咁多個職最高

Combo越高，全體加傷越高，到ss 級係200%

所以要睇清楚出技時間

7. 公會

入既請留名

8. 武器防具除咗抽 仲可以點有其他？
光臨可以打到各職業嘅光臨武器
打災厄種/研究棟有防具/飾物 某啲關仲可以順便刷埋SSR素材（進化裝備用）

9. 光臨開放時間？
目前每日開放4次 8:00 10:00 18:00 21:00（全部香港時間）

10. 光臨武到底勁唔勁？升唔升好？
光臨武刷就有 唔使抽 容易突破同升滿技 前中期過渡非常好 但當然比同等級抽出嚟嘅差啲
另Hunter光臨武有麻技 非常好用

11. 點升高戰力？變勁啲？
升Soul Tree 強化進化武器/防具/飾物

12. Soul Tree升咗嘅能力會唔會幫助到其他職業？
淨係紫色嗰啲能力先係全職業有效 其他都係得嗰個職業有加

13. 裝備點解升到Lv50就話上限？
因為未突破 可以用活動/交換所換嘅突破石升上限 亦可以食同一件裝升上限

14. 多出嚟嘅裝點處置好？
可以裝備互食升上限同技能Lv 強化之後擺輔助 分解咗佢都得

呢個topic

我打完1000
等成分鐘都冇人覆1001

你講你開嘛老閪都唔覆啦

lm

都冇講

我已經開到唔知打咩標題好
試下起我底

係咪晏d等中111走開左我地偷打100f

sor quote錯人

個topic刷首抽係時候會唔會好d

而家首抽有幾多石?想知之前送成兩百石 新AC會唔會有
有就真係FIT呀

carry咗我打90f先

覺得隊長好過呢個pool
+2AP 長遠計好過佢

魔女A多10覺醒

有盾即JOIN

如果開波200石
抽到呢個POOL即拎去賣虹石都抵啦

應該唔使盾都得

我轉盾（50lv）oj？

咁DIN

唔好唔記得嗰5step係有償喎

50LV去騰文就OK

基本上都唔會抽到活動裝
多機動野兔

我抽到魔女杖同槍
想要書 突破

BTW岩岩課左PACK
抽左STEP1嗰個15石=10連
9R 1SR

唔緊要啦 係正常

兩把都係正野喎

拎去賣虹石一流呀

你就正常姐

溜呀

升咗Lv50

有無刷緊魔女 得閒刷

打住街場先有位CALL你

android 轉 iOS acct ,要load好耐？

咁我刷住血戒先
谷到上萬6血

正常冇關係
我同中3轉都冇嘢

綁定左一下就入到係DOWN GAME耐

點整？多過我

萬6血咁多

我差5石先有step 1

第二隻

獵人咁高血做咩

啱啱試咗
217石
1ssr 卷
2 job ssr卷
job 十連卷
job sr卷

課6甩石有十抽

得萬4血 又低防

樓主巴打出未呀

都成30幾蚊

痴線歡迎新手入坑

當保險姐
褲又無物攻褲 血戒又可以加會心 升住先 打D高難度BOSS都有用

上個post 睇返幾樓入去投

$三個幾=1抽

振作

一隻

有出

你幾多運？

官方搞錯咗?

㩒錯去咗隨機入隊

頂 岩岩課完抽埋最後1 ROUND 又係比D特攻SSR裝我
不過抽多咗把真實鏢

93好耐了

夠啦 真實咁勁

抽到真實仲想點
利申抽到

中3唔打住了

睇黎運係玩嘢多

@遠在咫尺

瞓陣先，多謝各位carry，咁都執到2隻戒

多樓主一倍

如果件特攻衫係物攻就正

我都覺得係
刷貓耳 同呢個活動證實咗

希望之後會出番件加物攻%既褲

你抽到特攻衫?

物攻有傷害%
特攻冇

係呀
但係我真係無用

褲喎 而家咪有特攻% 就係無加物攻既

你抽到絕咗版冇得換件特攻衫?

咁我唔衝運了

拆咗佢
我抽到物攻都係照拆

係 好尷尬

樓主我兩隻戒鳥
想割禾青打100F

CONNECTING

唔拆邊有咁多虹礦

-1好耐
巴打仲未嚟

我想留黎遲d玩劍

好似好正

返屋企dl

真

原來兩隻戒
1A1馬

去打100F?

夠人咩？
Btw kwan巴嚟咗了

你會後悔的

補二轉係玩物攻暴力牧師

係街無wifi開唔到片睇

係回合制定類似白貓/ro咁玩

官方出咗？

生放講

fake 9 you

真？

書加杖 = 物攻？
好伏啫

同埋升好哂啲特攻裝
咁樣轉物攻？

打多兩鋪唔打住
揀揀相先

類似回合制
啲技會CD 營運暫時唔算孤寒
同埋send email意見會聽

夜啲100F

應該係書加標
職業叫cleric

Btw啱啱唔記得auto炒咗

我玩書杖嗰邊啦
唔諗住玩物攻
咁樣轉法啲裝要再搞過

生放有冇replay 睇

明俾你抽齊ssr

攻略網好似有
Youtube都有

而家首抽幾正
假首抽都有真理

揾到thanks

幾點100F？

咁睇6月有好多新裝

係咪刷緊魔女?我入街埸唔知有無搶咗位

我哋呢邊有位
巴打咩ID？

game 名: 好日子

有位呀 keep住入啦
應該打到21:00

少喺post講嘢同埋少組過隊嘅巴打
唔記得你哋ID唔好見怪

可能

初音唔會6月 但6月尾仲有個咩狐狼大叔合作 唔知咩黎

可能好多cd-rom, 未必係冇ac

我不入地獄 誰入地獄

嗰個又係冇人1001
咁我開

又係光頭4眼佬

可能係刷超光！！

3鎗好似唔錯

好似冇睇到喎

100F?

今次俾特攻裝啦應該

我冇所謂

邊個開？我手動返先

試auto?

隨時READY

完埋呢場嚟

等你地開，我入

夜啲再一齊刷魔女

唔見你哋入喎
定開咗？

入左飛鼠巴房

Full？

得兩個人

鼠巴冇set公會
搵極都唔見

有冇位？

-1

唔見喎

SOR輕左

要喺公開到搵

已入返

又到鼠巴走咗

你哋玩緊膠？

捉依因

不如重開

點解會咁？

出黎再入過 神補開左場

開咗喺公會到

auto中

我都係

Me too

好似得wor

差少少補住血殺

正呀喂

好似有啲耐？
我冇刷過
算正常定？

6百幾萬血 唔expect快

終於打過10萬

係耐 最快可以一次覺醒殺左

咁癲

我太弱鳥

我冇輸出仲弱

咁快手？

我bug左?

風箏呢？

就係一直唔見你

咩料

你試下再入

done

唔關事 職業問題

要快殺要一跟唔斷combo先得

所以最少要2槍1補1法/劍

Auto就最好3槍1補

所以我先練隻槍黎同人打

不過咁嘅速度
有冇考慮過刷齊雙攻戒
先再打佢？

好

打多場我轉用槍試下

點解我好似好低攻咁

試下
而家好冇效率

醒覺+閃左15萬
冇醒覺就7-8萬

你咩職

我有冇bug?

呢個防都頂唔緊
好痛

冇 我轉職要執一執裝耐左
Sorry

大劍

係咪太高暗屬攻比佢剋返轉頭

唔會啦

雙槍好好多

但我槍太廢 但唔到完全唔斷combo

過多幾日先再打啦 我升下槍先

藍巴岩岩魔師幾特攻

冇咗？

佢哋話過幾日再打 我都同意
去咗掛光臨

萬6，好似係
掛緊光臨睇唔到

而家個速度唔叫刷

咁好正路我得萬3咋哈哈哈

槍要幾多戰入場

有公會員想過95F上，10點你地邊個得？

準備食嘢轉頭沖涼

有無得帶埋我上98同99

我諗睇特攻
戰會包埋血同防 呢啲唔一下死就得
我會補到 攻好影響刷嘅速度

好多人未加副技

Equip 右下

一口氣一齊過

都係
我估要12000特攻?

得就叫我

要

要補同盾幫手

定10點

可惜

你都可以㗎

努力加緊少少特攻
如果缺我叫

其實好睇你隊友

上次我打,我得18萬戰，8k特攻都做到快殺
但重點我隊友另外兩支槍係24萬戰1萬5特攻up,同埋幾支槍滿技

唔介意夜啲我先幫到

為左唔雷隊友都係升都12000 先同你地組

其實贏 唔炒車冇問題
係唔快可以帶過

但唔可以帶刷
利申廢

其實通常第二次awaken 先殺到

第三次都ok

一次就好少

我覺得來黎講 特攻都係其次 重點係刺刀槍有冇滿技
玩槍最緊要有少ap短cd技能做到唔斷buff

槍黎講

刺刀滿左啦

光臨槍呢？兩支槍交替用就好夠

已經冇再用光臨槍

未

你多槍滿技點同

光臨都中期都好好用，夠快

咁快第10頁

你光臨換左邊支?

刷完魔女就要刷貓耳地獄了 不願面對

得槍

爆咗魔女咁快

sor 意思係唔用光臨槍轉用左邊把?

新魔女，刀槍，真理，雷，加awaken槍

手動刷哂
23隻

新魔女成日斷combo

魔女出技好慢

係

又話打95上，冇晒人？

我企咗係到

隊長慢唔慢？冇抽唔知
特效係幾好睇 不過太慢唔實用

隊長連combo ok

開多5分鐘冇就刷返100F

其實點解整紫lin俾95F

隊長正常

未啦 TOTAL重要刷多4隻 希望聽日刷完

Kwan係咪要打上去？

紫lin王

我去到98

我開98

幫湊 過埋96一齊

FULL咗

要人出聲

一方有難

要一補

神補唔係到？
真係冇我可以用補補試下

等一陣 要執一執裝

你地係邊層？搵唔到

冇入到

一下一隻

96F隻牛咁大力既

96一定要有坦先得

有冇其他盾巴

啱啱街場練手幫人過左次96
有盾就補得起

啱啱沖完涼
你哋打成點？

出現了

等緊人帶我過98

你哋唔是打96咩？

開啦

Kwan開98

96過咗啦？

佢地好似夠人打

湊去做野

開

想試冇盾過96

幫遠巴過

冇人開

開咗

99-100直上

冇記錯 99係辣殺嚟

Auto緊

21萬戰獵人好鬼勁

第二次awaken過，正

感謝各位大神CARRY

好在你頂到玩獵人

黐線啦 我廢J

係時候carry返我魔女王

好開波

開咗了
而家馬11 電7 A8

雷1

咁都話自己非

真非

佢日日咁刷...

我夜d join

佢無刷過1000場都唔好話自己非

我估佢過1000

靈峰18xx

魔女王未
而家673

你同風箏有咩分別

又變一條友入場

我200 場有你一半左右

佢歐啲

巨人

好似巨人都會出戒
啱啱中3出過

有mon post

冇呀，乜都冇

我都冇

會
我中過

hang

清用laptop？
你hang得好密

啲活動證真係唔知點抽
晏畫睇過有7K

laptop5年了

MSI 機算係咁

其實點解唔用電話玩？
成日聽你話hang

因為係電腦前面會用電腦開，可以用電話回msg

有msg
.gun

補師第一次

畀毒麻暈屈死咗
佢又要出魔女招垃圾補 動畫勁耐

終於送埋條女返屋企
聽日先再刷
擔心10幾日刷唔到咁多隻

今個星期加地獄關實高啲機率出

冇咁高戰都唔敢入場
會拖累大家

有4日俾你上20萬戰力

好多人上咗20萬戰力

500場EX
1a 2馬 2電
非洲難民

真係樣子問題

加運幫到你

會心戒滿技 掂
差3隻馬戒

未到

然後無償50抽0SSR

呢樣係正常

而家有5step 有償抽幾抵

我試過連續110抽冇SSR

暫時240場 1a1馬1電
黑馬here

跟住隊長 魔女pool咪畀你抽哂

12點小弟要休息喇聽日要早起
再次感謝各位CARRY

聽日繼續加油

隊長同魔女我抽有償 點同
就係經過110抽慘痛教訓先決定以後唔課無償石 淨課有償算

所以30日每日無償冇再課了？

想問雙補師係邊位巴打？不如一齊刷？
我轉法就ok
成日見你入一場又消失

今個月無

無償pack 用處係推上150 抽換野
呢個pool 抽有有償ok

仲刷緊?
有位的話我想join

暫時未有
啱啱問幾次你都唔喺到

出左街
有位可以叫我

想講咁耐
一隻戒都冇

你入

多謝3位咖哩

因為有我係度

就講就出隻電腦戒

笑我呀嗱

冇事嘅

hang jor

隻劍唔見咗
又得返3個打

掛住睇連登
Btw突然連出左兩隻

又hang？

mo ar

HP戒係唔係最難出其實?

我打打下會平均返

電腦戒

痴線10隻得一隻係

A戒

好似真係冇同你組過咁濟
印象中係廿幾萬嘅法

打埋呢場瞓了 今晚早啲瞓
爆咗好多日

真係好

多謝幾位巴打carry
聽曰繼續加油

伏到我諗都比好多人BLOCK 左添

打咁耐得3隻

得1

得1隻馬

same
但我唔係玩物攻

頂 啲必戒多到當肥都食唔哂

你齊戒未呀巴打

當然未

冇啦啦係咁出A戒
呢2日電腦同馬戒一隻都未見過

街場遇到

巴打你冇瞓？

你地個個唔使訓

鬧鐘set光臨

有癲佬全爆技未

想問貓耳頭幾lv打？

仲差3隻A介

黑喵唔難打 15萬戰左右都夠打

6x!災厄好似65lv,抱下大腿50尾都ok既,好多人都單刷到d人都無乜所謂

我差2隻馬

要打到第幾章？

55lv 10萬戰 呢家唔知做乜好

升副職 升裝 升lv 到65 升技能樹 推完主線 刷光臨武 刷魔女event
大把可以做

副職升到30 點到技能樹就夠？

初步係咁 不過最好其實係全職升到lv 50然後點晒紫色共通技能點
仲有點爆開輔助裝備格個菱形格

唔知你講邊種貓耳

霊峰のロスコー 係黑貓耳 （特攻）
火焔のアグラス 係白貓耳（物攻）

話冇野好做嗰啲 全職升75!

魔女卷抽嘅衫褲好似唔可以分解? 拎嚟自食

想問魔女係咪要手動逐場入? 冇得好似打光臨咁?

咁快爆技,有多就當材料升lv

係
聽講嚟緊會整

個d魔媽之証有咩用

魔女

去gacha抽嘢

差一隻馬戒就畢業

我每樣差7隻以上

你刷得少咋嘛

地獄關應該出埋上UR粒料

你刷咗幾多場？

就黎1000

我得400+

咪係囉
我出門口 都會叫細路幫我屋企掛

你細路咁好既

部電腦佢用開都係按幾個掣姐

好似第四章完

剛上60LV,有無巴打帶我刷extreme 魔女？

幾戰力？

通常我地有人開公開既場，你亂入可以試

打佐全朝得1隻A戒

60LV 得9萬，無方向點再上

打素材無屬珠升裝上左SSR+先,再推主線升LV,儲到素材就上埋UR,打塔升Tree,大把野做！

升裝上80lvl先，要突破兩次同上ssr+

可以打下錢，素材，塔

應該2-3日到上到13-14萬戰力

到時入場魔女就有啲輸出

而家Hunter存在價值好似越黎越低

真，毒輸出和其他打手比下去，防又唔高，希望上職buff返去，如果唔係無人玩獵人了

希望出d新武器玩AOE, 麻，毒，眠，封技

放工，又係片ex魔女時候

目前打法 加攻>毒>真實>真實>睇情況用麻/解BUFF/多把輸出

遠巴隻獵人上到21萬戰好勁

之後修改會定位debuff

其實FAQ好似冇人睇咁

我無真實標和加攻標

加攻 真實 真實 真實 真實

如果真實係有屬性既就會咁做

原來巨大都有戒出

咁輸出係會慢D 不過遲早都會抽倒 抽唔倒都有得換
唔急換既可以等6月大更新之後再算

我得隊長標，隊長大劍，隊長，隊長，隊長

隊長鏢都有用 加會心率變相加大傷害
不過實際效果要用家先知 我無

返到屋企 可以開始升下D輔助裝

又戰力提升

練2隻人有d辛苦 ,到時睇下聖騎同流氓邊隻強d，就主力玩邊隻...

全部上50lvl起碼加5000-10000戰力

升一隻先好啲

騎同獵人，2個AC 現在60 only, 會打下event 拿裝，睇下遲d點

上Twitter 睇，勁既hunter真係好勁
單刷魔女

其實係 數值升高 咩職可以好勁
BTW 9千幾毒

有張魔女卷~但頭痛抵唔抵換
魔女書 爆技都要CD 23秒 ,本身真理書都係7秒
解1級 既debuff ?
1級 既debuff 即係未毒/ 暈?

定係換盾算數

副職幾時用得？
輔助裝有咩用

原來加咁多

老實果句, 21萬戰既其他職勁好多
少人玩獵人唔係冇原因

遠巴幾時毒9000+睇下

補？

成日打魔女會死個個廢補

無乜實質資料！可以改改,不過未必有人睇

千乜紙？

個 透徹咩咩 邊日先有得打？
D裝差幾粒先升到..

冇屬珠全部珠關都有出ssr

要塔SSR 料係咪咁難
出左4隻介都冇SSR料

遲下應該會出啲boss專俾獵人

其實點樣用電腦刷戒?

應該既, 如果唔係真係逼佢地棄/轉

Thanks 搵唔到怕浪費左張卷

你咁樣認得出 人地好hurt姐

入人地場唔洗卷
而家一鍵入場好方便

真係勁難，打災禍50場擺料重好

獵人頭身褲應該點搭裝
開始覺得戰士好冇腦 見到佢地斬人好高傷好羨慕

要SSR料刷災厄 塔係易出裝但SSR超難出

用雷電，DL qoo app, qoo app 再DL game

入我上次個script

入人場啦，唔洗用卷既

戰士把加攻劍係屈機
獵人過來人建議你回頭是岸
BTW

頭身可以參考

我覺得都幾好，遲下要追著含

頭 物攻%貓耳>課金加攻頭
身 課金加攻甲>A CD-20%/物傷加15%

50 場之後仲要咁點算

打貓頭50場送個舊ssr料 有咩用

係咩...
問多少少 其實佢普攻係咪只計第一把
但出完技就會換左出技果把武 ，定係要全部都升哂？

入SCRIPT? 求教學

普攻淨計第一把武器

要料都係繼續刷

平均50場左右會跌一粒

裝備由SSR+進化到UR用

我全部杖撞哂料
一共要8條蟲尾
都係肝返黎

不過而家可以拎最少三舊？
50場
光臨卷
同魔女卷抽

呢隻game 係咁
向住一個可達成既目標一路堅持前進
總會達成

無論點樣轉武普攻都係嗰把

災禍已跌一粒

上個po有，你追返，有寫埋點用

災禍打料，塔刷裝

明白

貓耳地獄

我都未齊貓耳

懶得刷災厄
刷滿隻血戒先算

巴打點解咁講

我有把鎗係輔助技黎
我又唔想auto用到招技
有冇得set唔要招技

幾多lv? 有冇上過UR/升技？
冇既話轉係冇乜所謂

冇

暫時冇， 可以上多d 短cd鎗， 佢地會行先

獵人定位係功能性角色
有毒、麻、解BUFF、補血、加攻
睇落好好 但目前追求速攻 爆發性 獵人用毒自然比下去

同埋klab game 通常有親生仔
點睇都唔似係獵人

但當然其實升到咁個程度 獵人都唔會弱 只係相對無槍手咁屈
同埋之後有二職應該可以裝大劍 咁爆發性性都提高返唔少
唔想重玩咪繼續 有我陪你

6月更新完就知道咩料

算齊武 但未升過 係抽唔中加物攻既頭身 真理 毒 鬥將針 都齊 未刷麻刀

頭有得刷
身有得換
最緊要齊武 可以繼續呀 戰力夠高 乜職都勁 唔洗咁擔心

足小親生仔屈足兩年，有期望會有d 危
當然有機係會balance 到

飾品就刷雙攻
同埋快快手升戰力 刷魔女 有兩件對獵人都好有用

想開多個account玩戰士

希望啦 佢做統計都應該想平衡

頭可以係邊刷 身打咩換 岩岩新玩咩都唔識
我d裝係未升過

頭要刷災厄最底關 打贏4-10HARD先開放
身就要用熊仔幣換 抽抽下就夠
裝就升哂武上80 優先升真實

算啦 唔改了
唔係冇實質資料 有講點升戰力 要做乜
係冇人會睇

獵人同戰士d 裝好多一樣, 唔駛開多個account 啦

頭身褲都要物攻？ 野兔果把武評價點

巴打 我都記得你 關於你嘅問題開圖片mode 我屌過兩次垃圾魔女書

另外成日見你入一入場又走 幾場又入
好多時想同你玩 你入我就轉法師
希望多啲睇post/公會頻
約唔到玩

身可以用物攻傷/A CD-20%
褲目前未有加物攻 主流用血褲/會心褲
野兔無記錯應該係降BUFF？
對某D BOSS有用 但泛用性低

基本上防裝同飾品 係有物攻就加物攻
其次係會心 再到防同血

我見人地鎗手 有招技會換條女出黎打幾拳咁
個招係咩武黎

魔女槍

魔女書攻略網評價好似唔差?

魔女個張卷 係咪要課金換

抽一套有償5 step送 合共175有償石

全ser頭兩位都係魔師
穆二位仲要得63lv

我用緊中3電話 我唔喺屋企冇IPAD

副職嚟

活動武係咁

我抽到2本書，屌

出技又慢 要睇佢個動畫
普攻多真理10覺醒
攻略網評價高因為團補

我啲係用卷換

有冇清打魔女王？
打到18點
煮飯畀中3食

做輔助裝

我開公開場，可以亂入我既

完全入唔切

掛個光臨又彈
掛下怪又彈

想問下係咪COPY&PASTE個堆SCRIPT落去個FILE度 之後開GAME佢就會自己RUN 定要再SET野?

入game打一場你想打既關，之後去operation record icon，會有我既script, 按返相對既”play” icon 就得

用咩script 打咩關上次有寫明

通常2個鐘會hang，唔hang都會有廣告彈出黎，係冇辦法既

Memu基本上10分鐘就彈

新版memu頂唔到，得雷電頂到

BS再試都係30分鐘彈

試緊用黎打魔女... 第一次用唔係好識

你幾戰力？

魔女公開場係等人入再等人行埋去

技能要auto

8萬幾咋...
即係我一個人入場 之後佢會自己行埋去?

你唔打extreme應該有人入你場

不過其實最好升下裝備先

你一個開場，其他人會入，之後靠佢地行去敵人開戰

巴打 係咪係第11po 有個script?

第10

刷戒指係咪用第一個?

Destro 災禍
TowerS 塔自己npc打
TowerO 塔開場等人入

終於刷完隻喵耳

大家學下自己錄！基本上係每一樣關卡完左個位開始錄,錄到下一round開始就得,而家有埋自動揀場仲更加易左！而且錄只係禁開始結束點會唔識

真係好簡單,要飛鼠巴下下share有D麻煩

自己錄唔難, 但要錄個完美loop 到唔係咁易
利申其他game 有自己錄過

呢隻game算易！有時一個制換另一個位例如禁角落頭就已經唔會重複

由1LV->120LV升件裝原來要成三百幾萬

有一半係100->120

有排刷

加埋突破同evolve 好似400萬

可能多數禁自動入場,公會就會優先入.. 不過我見到有補就會自己走..
而且冇咩時間追post 唔知你地係未約好一團....費時搞亂你地就走~

魔女書評價太低.. 放到最後星期再諗換唔換 可能到時二轉有新玩法

有冇人一齊刷EX??

刷緊紫石，重未換晒突破石

D人係咪拎副職入EX... 74LV劍士得9000幾血??

紫石？唔係完左咩？

夠人可陪

-2

魔王少女EX -2
1. 過膝襪
2. 追小孩的風爭
3.
4.

完咗啦？

魔王少女EX -2
1. 過膝襪
2. 追小孩的風爭
3.千袋紙
4.

追小孩的風爭

春袋子

春子王

仲要俾人追住含

3個都可以開既

OK 我開公會隊

你一個都可以開

一開即死

開佐

唔介意我可以試auto入你地場，不過可能幾場就hang

一入場即刻少佐補師

我都想試下auto

你一拳超人

去左邊

企左係度..等你地開

重入

彈game等等

岩岩auto 由9佢死算

應該都係入唔到幾場因為光臨有場

唔俾走

追住含的風爭25萬戰

都係廢既

巨人化

差4隻馬戒幾時先俾埋我

抽BOX出果套裝你地有冇升黎用??

見到可以升之前光頭佬件衫

我講今次用票抽果套
入面有光頭佬咩

彈GAME

放咗係補助裝

好似愈黎愈難跌咁??
打佐成百場都未有

我意思係今次個套可以用黎升光頭佬件衫

打多兩場訓教了今日攰到痴線 聽日又返早

但好似新衫好用D? 始終可以上UR

渣ga

麻煩晒幾位巴打

我都唔打住啦~ 要打素材

麻煩晒

聽日再黎

打成百場都冇一隻..

唔急啦

請問玩補師大家建議用邊條褲

750場
2a 7馬 6電

照正常就用回復+8%個條!
但我覺得會限制發展 ,而且資源有限!
最後揀加特攻既褲,補量又可以加成 ,而且法師槍手都岩用

呢件褲好似可以用貓耳升技

咁正!? 條褲就係金幣換果條?

終於升晒5件武器上UR, 錢又無晒素材用晒

差2set box5就唔洗再打

刷自動

刷雙攻 刷四百場得一隻正唔正常?

好多肝友

塔？

我都想唔使手動入場

換咗呢件野 超爽

917石

我都想自動刷貓耳

起身？

Lv1 10%
Lv4 12.5%

睇錯重點

返工

lv12

十連都有排抽

起佐2次身掛EX
都算好成績..1A 1馬

Lv12 20%
10%同20%嘅差距

日日返咁早

連三日a

而家配埋a杖放技超快
終於用得哂四把杖

你返咩咁早？

大家打佐幾多場EX先畢業??

有冇新入坑嘅巴打想收ac

棄坑啦?

連全防裝爆技？

3隻戒爆技

我142x場就爆

暫時9xx 差1

好好運,我諗住全裝爆技所以唔擔心介指唔爆

我重差一半有多

600場

我千4場都重差3隻A介

隻介指加運點都要刷

腳本都咁慢

Hang到2046

官方twitter 講左會處理

600場 電腦戒得LV4

其他LV12?

馬戒lv9 A戒7

算幾好600場

有圖？

醫院

基本係咁 soul tree補師升哂
法70 其他60-70不等
紫色共通升滿

會繼續肝住先
有人收咪棄

玩得咁好都唔玩

掛下腳本休閒玩！真係好game黎我覺得,營運又唔錯

就係冇得掛
得iphone同ipad
晚晚手動天光都唔夠腳本玩

會玩住先
有人收又啱價咪棄

巴打不如平平地買部gaming laptop 掛機， 又慳位

唔好棄

橫掂入咗坑
如果要攞筆錢出嚟 我會寧願攞去課

Btw唔係即刻唔玩

等埋上職先啦

我都係寧願拎去課
但部電腦唔止俾你玩一隻game
為左方便 所以其實都要擁有一部
除非真係冇需要用電腦

會照玩住先

其實入咗災禍坑
搞到我連PS4都玩唔到
儲埋好多驚未玩

挽留

放到前都會照肝

哇 你諗住賣幾銀

Ipad都掛到係麻煩小小

最多Set自動㩒掣
不過唔知咩問題 google過跟教學 set好哂 唔識run
用唔到腳本

咁未好囉
以後唔洗買驚

我課咗諗有9千幾
預咗回唔到本

Btw巴打有冇玩緊？？
有就明我啲裝同技卷突破

腳本一兩個鐘會hang/彈架

佢係怪怪地唔知要禁三下先開始,任禁一下mon佢就會run一次腳本,禁100下就行100次咁

有時一訓就hand到第二日

有冇人可以帶我魔女ex

9...9千幾

太好了 巴打有排陪我地玩

26萬戰無課返咁上下邊去到

真是太好了

唔知點解㩒極都唔開始

用埋啲突破同技卷
刷埋幾粒材料可以上到30

近依個月都花時間掛住玩災禍... 我都要抽離一下先!
暫時營運幾好,更新同活動又多~除左肝少少之外
心態輕鬆玩算啦~ 我都成9日死, 血戒又刷唔到 邊緣人
我以生命換生命

太肝了
我返工手機掛大陸
咁就一日
返屋企先用電腦掛

G持

任何關都開個周回已經差好遠
災boss/塔boss/活動魔女
起碼冇咁肝可以舒舒服服有覺好訓

手動就肝
用機掛有得幾肝

算係咁啦,光臨一兩日都即刻改全自動,營運都無諗住要人肝爆,魔女仲有十幾日無預d人肝爆

講呢度啲巴打肝過龍

同埋D介又唔係好勁, 唔爆技由佢

強迫症

慢慢啦 遲早出高難度 可能重易刷

高難度街場會有幾伏

btw 你上到幾多戰?

畢業

飛鼠有無玩七影帝

岩岩見倒災厄有個白值加暴率既頭可以刷
諗住刷下黎玩下 唔要貓耳

只供參考,係時候打錢

有冇detail

白值升滿差唔多加200
想試下暴率過600會點

冇腳本呀

可以一戰

電9 馬14 A11
925場
唔玩物攻係咁出馬戒

下下爆計落正過加嗰少少特攻
留名等睇刷滿

我都係咁諗 咩都試下

咩係7影帝？ 7大罪？

動畫game

爆率同爆傷

有無人知可以用乜升技,7LV我印象中有得打返黎升

特攻3好似防具見過，裝飾冇見

今晚有冇人齊齊刷EX?

係呀
咪同龍珠激戰差唔多
FANS應該幾鍾意
我刷緊首抽 諗住HEA玩

特攻特防暫時bug左，唔可以好似物攻物防咁食雙攻雙防介升

唔怪得唔可以用

腳本上個post唔係好覺眼 可以放多次條link嗎前輩們

講起之前好似用75層隻介黎升

仲食緊飯

但毒唔係冇爆擊咩?

毒去到後期只係BONUS 都唔差在多得4-500一秒
而家轉咗用兩把真實 反而一下暴擊已經差好遠
試下效果都好 唔得咪放輔助吸暴率

街場見過有9xxx一下毒

我諗之前D人吹奏獵人 都係因為大家初期重低攻
毒傷反而突出 去到後期個個知咩料 即刻轉哂玩其他

我得一半
條友雙攻加埋要2萬幾 再食加攻

獵人唔改真係好難玩
想玩物攻爆擊直接warrior 一下20 萬

係差D 但兩把真實都叫做追倒D傷害
二職如果有得裝大劍 傷害都可以提升

我一直都推全部職上3-4把真實

個分別係咪hunter 同warrior 個soul tree 唔同?
見d warrior 未武神解放都超大力

咁真係唔知 得閒先研究下
暫時我隻獵都重係得10500物攻

其實係, 但咁好悶

21萬戰我以為你12萬+物攻

12k+物攻

假戰力黎 血加好多戰力
BTW 12萬

等緊光臨換素材就升D武器上100/120LV 到時再加多D

12萬攻咁癲

係就好
都唔知第3條友點上萬8物攻

輔助都升爆?

拎去課金仲好

唔知係咪啲人勁咗，魔女街場好似冇咁伏

laptop 都冇其實唔會好麻煩咩

係，少咗11萬戰力

想問隊長武係唔係暫時冇得拎?

而家冇
唔知會唔會復刻

輔助裝備格仔其實點樣開？

攻略網有詳細講

有ipad 平時又唔會用模擬器
有電腦不過成年冇開
Ps4就幾個月冇開

即係你自己選擇唔掛

部電腦係XP嚟
用咗幾年 用慣XP冇update

好耐之前已經google過
好多模擬器都已經唔 support XP

XP

用XP機

新玩法

要virtualize 幾多個layer 先夠皮

食飯食到而家先返
聽日又返早
好想刷魔女呀屌

休息下，就開地獄關，一齊打

9000 特攻希望夠做

夠啦

唔夠就再課一pack 突爆多支鎗

出咗3隻黑影戒都未有素材

塔定災煱?

有冇巴打幫幫手打場任
房號826-165

9成塔

魔女ex真係好讀心
差4隻電 佢成日就出6隻馬俾我 本身個隻爆左技

我都唔要馬面

我都係最多馬面

今日又維護

12-2香港時間

排咗成晚竟然無斷

又彈咗廣告

我諗應該係彈GAME之後繼續RUN 腳本 所以按倒廣告
琴晚到今朝重刷緊 應該唔係廣告問題

差1隻馬面
4隻A戒
6隻電腦

用雷電FPs好唔穩定
10-80咁飄 搞到好易彈

都真係冇計

就掂

掛單刷關可能會好D
到而家重未彈 已經十幾個鐘

災厄牙
塔都矛人打

刷其他掛成晚都冇問題
一到魔女就pk

有冇人有玩Fury Survivor Pixel Z

去到萬3攻 開始難上
要靠升技同突破 課金地獄

點解唔課

啲突破技卷要靠拆武 課得幾多

想升把武
課金係課邊個package

見你狂打黑影

升把武 ? 想突破定強化?.
強化刷關唔洗課金
課石就175送30個個 ,抽完唔岩用分解石買突破石啦~

唔洗課金架wo 升武
定你話突破

有得送電腦戒就好鳥

岩岩好放左工

升把武 ? 想突破定強化?.
強化刷關唔洗課金
課石就175送30個個 ,抽完唔岩用分解石買突破石啦~

唔記得tag番~

狂打魔女

仲未夠ex魔女打

升成點

呢家係咪冇特攻上衫？

課不夠

琴日又抽咗150下換真理杖

14萬 啲突破石同技書完全唔夠用
呢家升緊全職50

升野先係重點
5枝真理冇升過都係冇用

打緊突破石同素材

抽咁多都唔夠突破石？

我覺得你而家升全職50未必係最高效率
副職兩個夠30開soul tree 就ok
上所有武去UR/lv100 先

14萬都唔夠打咩

14 要人carry
18 左右就正常發揮
22+ carry 人

打咁耐都冇戒

終於打齊a戒
馬戒 唔care鳥

返去刷貓耳

雷電又彈ad
好彩有remote desktop mon 住

其他會彈game?

會長話其他會hang

係，試過晒

頭先打魔女extreme, 有場見到超大隻魔女，打完跌寶率一樣？ 唔出戒指？

會出 有巴打cap左圖
但機率都係低

我0 課戰力得9萬都去打，打緊戒指

終於將仇恨衫上到UR120lv
又冇晒SSR素材

開場有冇得default 70lv入場
定次次都要較

我都想

偷睇小妹

升緊啲暗杖上UR
好難出啲料

升成點隻人

I KNOW THAT FEEL

法就22了

見到花火巴隻法都刷緊黑影

升暗杖

威啦

同你同場send公仔個我嚟

去咗食飯 睇唔到

貓耳好難出
唔想再刷鳥

個仆街暴率頭 刷咗500場得一個

又腳本？

睇我之前send 有場數參考

幾多場?
我而家千4 都未爆條褲

好似未800爆貓耳
跟住千7咁上下先爆埋條褲

運高冇用

刷咗成日料

唔係掛 我500場跌得一件係咩料

死ser?

9999？？

睇嚟又有石派

9999

打打下突然hang

有無人err 9999

1999

嚇撚死以為無啦啦比人封

送返99石先啦

想玩先黎hang

休息下啦唯有

緊急

係喎，周回緊光臨

上到17.5戰
防具得仇恨衫一件UR
睇下星期6前刷唔刷滿馬戒同A戒
星期6日要狂打錢..完全唔夠錢用

平時都可以打錢... 其實都有人開

yes

但都有D混亂唔知點上20萬戰
飾品要刷上120LV先加運 一開頭刷到好痛苦
課金飾又唔知上唔上UR好, 宜家身上一堆課金飾LV1
抽到之後大家又走去刷飾品, 我唔太明課金飾個定位有咩野用

送番2張SSR 職業武器卷先啦

可以預備一套運裝 一套打王用
唔洗用死一套

黃金時間維護係咩玩法已經無時間玩

運裝要幾多隻120LV飾先夠?

自選SSR 有冇得諗

我全天候24小時都係黃金時間
冇影響

可以

課金飾都有加運
技能加攻擊既課金飾加攻多過刷返黎個啲
不過要用突破石突

我要求低啲
送10粒8粒突破石同技能卷我就心滿意足

我突一件課金飾撘其他刷返黎個啲

我諗愈多愈好啦

入得返

2甩石

屌又黎

送10張技能卷收貨

運上到60以上都幾好

93運表示差過低運

成班喺到FF

維護完最多5粒石㗎咋最多畀兩張訓練入場

唔係兩粒咩

18運表示~每日30場度 幾日都冇出過戒
係未升運有好多分別

冇乜分別
但30場難D有介

我升咗運之後出戒率低過冇運

開了

你真人運太低

樣子運

你突佐邊件？

黑到仆街 600場災厄重係得1件

最多重複又叫有D用果件

38x場兩黑影戒4素材

原來係3戒

訓左先黎開ser

push

刷刷刷貓耳

是咪聽日!!!魔女活動更新

聽日出hell難度

我都刷緊

刷左成朝0隻

我仲差8隻，希望今日可以刷夠

個個滿晒技唔駛再刷戒

聽日要出街 冇得係屋企打HELL

災厄 750場 1件
唉

貓耳 有冇得組隊 撞入場?

你刷咩？

黑喵耳好多場，就咁quick join 就得

仲未上到20萬戰

都要打架

貓耳要點解封120LV
我突左3次了
同埋招技係咪要食番貓耳先升到?

120要升埋上UR先得

招技可以食自己或者食抽返黎條特攻褲升

千祈唔好逆食
唔好貓耳食褲

暴率頭

呢個好似好少人刷

正常人應該唔會用課金抽裝備餵刷出黎裝備

咁又係冇咁離譜

終於刷滿條褲

咁快
勁

打魔女之前已經10/12

總共幾多場？

1500

耳爆埋？

仲差兩隻電介 打極都唔出 肝到

冇咩心機玩 最近都冇刷天光
Feel到個肝好咗

耳得4
想用帽唔夠防

放鬆玩

個人叻咗，靚仔咗

其實唔洗刷天光

叻同靚仔就不嬲

我1400場褲都仲差7-8隻

你爆貓耳嘛

YES
成日都死先

有冇加到運先

之前1000場就貓耳爆技,而家繼續刷400先得2-3隻

1001

啲新手入到黎
見到個個閒閒地都肝緊千幾兩千場
嚇到傻左即刻出返去

正常

進化材料個粒貓眼 打咩出？